## Spring MVC

Итак, нам уже известно, что фреймворк спринг основывается на конфигурации Maven и включает в себя несколько библиотек, а
так же что такое контекст спринга и основные части спринг.

В данном проекте мы рассмотрим одну из основных частей фреймворка - MVC. Фреймворк _Spring MVC_ обеспечивает архитектуру
паттерна Model — View — Controller (Модель — Отображение (далее — Вид) — Контроллер)
при помощи слабо связанных готовых компонентов. Паттерн MVC разделяет аспекты приложения (логику ввода, бизнес-логику и
логику UI), обеспечивая при этом свободную связь между ними.

- _Model_ (Модель) инкапсулирует (объединяет) данные приложения, в целом они будут состоять из POJO («Старых добрых
  Java-объектов», или бинов).
- _View_ (Отображение, Вид) отвечает за отображение данных Модели, — как правило, генерируя HTML, которые мы видим в
  своём браузере.
- _Controller_ (Контроллер) обрабатывает запрос пользователя, создаёт соответствующую Модель и передаёт её для
  отображения в Вид.

### DispatcherServlet

#### В общем

Фреймворк Spring Web model-view-controller (MVC) или по нашему модель-представление-контроллер построен вокруг
DispatcherServlet, который распределяет запросы по обработчикам. В основном DispatcherServlet является точкой входа
каждого приложения Spring MVC. Его цель-перехватывать HTTP-запросы и отправлять их нужному компоненту, который будет
знать, как его обрабатывать. Обработчик по умолчанию строится на аннотациях Controller и RequestMapping, которые
предоставляют набор методов для обработки запросов.

DispatcherServlet — полностью интегрированный сервлет в Spring IoC контейнер и таким образом получает доступ ко всем
возможностям Spring. Из выше сказанного, DispatcherServlet ТОЖЕ ЯВЛЯЕТСЯ БИНОМ, КОТОРЫЙ УЧАВСТВУЕТ В КОНФИГУРАЦИИ СПРИНГ
ПРИЛОЖЕНИЯ.

WebApplicationInitializer(AbstractAnnotationConfigDispatcherServletInitializer) - это интерфейс, предоставляемый Spring,
который должен унаследовать DispatcherServlet и Spring гарантирует, что интерфейс будет автоматически обнаружен и
использован при инициализации контейнера сервлета.

#### В приложении

DispatcherServlet — это обычный сервлет (наследуется от базового класса HttpServlet), который обрабатывает любой
входящий HTTP-запрос, анализирует его содержимое и пересылать данные в виде симпатичных маленьких объектов Java в классы
Controller'ов.

Ниже приведена последовательность событий, соответствующая входящему HTTP-запросу:

1) Под каждый входящий запрос выделяется свой поток, в случае переполнения пула потоков - запросы встают в очередь.
2) После получения HTTP-запроса DispatcherServlet обращается к интерфейсу HandlerMapping, который определяет, какой
   Контроллер должен быть вызван, после чего, отправляет запрос в нужный Контроллер.
3) Контроллер принимает запрос и вызывает соответствующий служебный метод, основанный на GET или POST. Вызванный метод
   определяет данные Модели, основанные на определённой бизнес-логике и возвращает в DispatcherServlet имя Вида (View).
4) При помощи интерфейса ViewResolver DispatcherServlet определяет, какой Вид нужно использовать на основании
   полученного имени.
5) После того, как Вид (View) создан, DispatcherServlet отправляет данные Модели в виде атрибутов в Вид, который в
   конечном итоге отображается в браузере.

Все вышеупомянутые компоненты, а именно, HandlerMapping, Controller и ViewResolver, являются частями интерфейса
WebApplicationContext extends ApplicationContext, с некоторыми дополнительными особенностями, необходимыми для создания
web-приложений.

_Так же стоит отметить что конфигурация cервлета будет проводиться в java классах(пакет config) вместо web.xml
документа, как раньше_.

#### Controller

Контроллеры будут выступать в качестве нижних сервлетов. DispatcherServlet отправляет запрос контроллерам для выполнения
определённых функций. Аннотация Controller указывает, что конкретный класс является контроллером. С помощью контроллера
будет проводиться большинство операций(GET/POST запросы и тд). Контроллер является той связью между СУБД и ЮЗЕРОМ.